{# -*- coding: utf-8; -*- #}
{% load common_string %}

{
\renewcommand\thetable{%
{{table_number}}}

\begin{longtable}{ c p{6.0cm} p{4.5cm} p{4.0cm} p{1.5cm} p{3cm} p{3.5cm} }
  \caption{ {{table_name}} } \\

  \multirow{1}{*}{\shortstack[l]{\textnumero\\ п/п}}
  & Зарубежный университет/ институт/ центр
  & {% if to_msu %}
       Иностранный специалист
    {% else %}
       Специалист МГУ
    {% endif %}
  & Название цикла лекций, семинара, курса
  & Число часов
  & Источники средств
  & {% if to_msu %}
      Сумма средств, привлеченных на обеспечение
      деятельности зарубежных специалистов 
      в МГУ
    {% else %}
      Сумма привлеченных средств (тыс.руб.)
    {% endif %}
  \\
  \toprule
  % end of header

  {% for row in data.cursor %}
    {{ forloop.counter }}
    & {{ row.organ|escapelatex }}
    & {{ row.man_name|escapelatex }}
    & {{ row.f_readcourse_name|escapelatex }}
    & {{ row.f_readcourse_workhour|escapelatex }}
    & {{ row.f_finsource_name|escapelatex }}
    & {{ row.f_courseforeign_sum|escapelatex }}
    \\
  {% empty %}
    \multicolumn{7}{c}{Нет данных о преподавании курсов} \\
  {% endfor %}
  \bottomrule

\end{longtable}
